我的英雄學院269，粵語正體翻譯

Read in TG：

近期疫情開始好轉，但大家唔好鬆懈，要勤洗手、戴口罩，每日都要量體溫

康復香港，時代抗疫

連登我英集中討論區 (9)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡我本人：

Tg一般會快過連登出post，可以follow餐佬

有冇機會可以眾籌夾埋台灣買個中文版權番黎用
唔想你地好似大陸個鼠繪咁比人拉

太遲啦，我報左警

打鼓，準備好坐監未？

其實你知唔知點解香港字幕組收曬皮？

台主話我知點解

何謂版權法?

版權法力求在版權擁有人的權益與整體社會利益之間，取得平衡，一方面容許版權擁有人向使用其作品的人士收取合理報酬，另一方面又容許社會人士取用各種意念及資訊。經常有人說，版權法只保護意念的表現形式或有關的製成品，而意念本身卻未受保護。舉例來說，未經許可而複印某本烹飪書籍，可能已屬侵權行為，但採用其中所載的食譜烹飪，卻並非侵權行為。

香港特區現行的《版權條例》於一九九七年六月二十七日生效。此不時被檢討和修訂之條例為認可類別的文學、戲劇、音樂及藝術作品、電影、電視廣播及有線傳播節目，以及在互聯網向公眾人士發放的作品，提供全面的保護。此外，作出現場表演的表演者及與表演者訂有獨家錄製合約的人士，也可受法例保障。

作品要在香港特區取得版權保護，毋須辦理任何手續。各地作者的作品，或在世界各地首次發表的作品，都可在香港特區受到版權保護。

由於有不少國際版權公約(例如《伯爾尼公約》、《國際版權公約》、《日內瓦唱片公約》、世界貿易組織的《與貿易有關的知識產權協議》、《世界知識產權組織版權條約》及《世界知識產權組織表演和錄音製品條約》)均適用於香港特區，故本地創作人的作品也可在世界上大部分國家及地區受到保護。

誰擁有版權?

作品的作者，是作品版權的第一擁有人。因此某本著作的作者，便是該著作的版權擁有人。至於僱員的作品，除非勞資雙方另有協議，否則僱主是版權的第一擁有人。換言之，僱員製作的作品，其版權全屬僱主所有。至於委託作品，版權的擁有權則取決於作者與委托人之間的協議。

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

只舉例你做字幕都會被屌侵犯版權

咁點算，是咪要執笠

風巴小心啲
依排打擊好勁

如果我冇出膠po/更新可以幫我上定香